Moisteto:
Kaddunu Tani Leplandi poja Jaani jaos jääb üks ait ja laut, ja se tarre jääb Jaani ämmaguga (Minaga) jälle poles, siis tarre laod päline ja korrus jääb ka Mina jaos.
Pääkohtomees G. Anderson
Kohtomees P Sabbal
Kohtomees J. Parmak
